屌過情侶關係以外既女你介唔介意

識咗個大7年既男仔
我諗我地就嚟拍到拖既時候
好奇問佢同過幾多個女仔扑野
佢諗左好耐 唔係好肯答
最後答咗我5個
但佢之前只係拍過兩次長拖
姐係有3個唔係佢以前啲女朋友
佢話唔係蒲開 係返工識
又話唔算係情侶
????
咁樣正唔正常
拍緊拖男女朋友都正常
其他係啲乜野
我得廿歲 冇扑過
佢咁樣出面係咪正常
聽完令我猶豫咗一刻繼唔繼續好

雞

屌過男人屎忽就唔介意

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

中點係
點為之情侶？
一日既情侶？
45分鐘既情侶？

你好快係第六個

男女朋友關係

想唔想同我有一段45分鐘既男女朋友關係？

如夢
似幻

其實冇得介意咁
至少唔係同你拍緊嗰陣屌第個
同埋出面好多男仔係咁
唔係話正常 不過係常態

介意即係唔鐘意，放生人啦，條撚大把人含過呀

諗完一輪先講5個
真相起碼加多5倍

一隻手掌拍唔響，男人想屌都要女人張開

佢支支吾吾講話係啲女聊佢...

諗住放生
我唔夠開放

On9
咁你聊佢定佢聊你呀今次又

佢追我
當係互相認識囉
純粹我多口問佢扑野嘅話題

不了

拍咗拖就話啫

過來人話你知佢親自講出來起碼打咗個5折

保守啲起碼屌過10條女

我係男仔我都接受唔到，呢啲事只可以同最鐘意嘅人做

睇死樓主最後都係俾埋隻豬人，賭幾大都得

我未見識過職場係點
真係咁易屌到女咩
佢仲要係啲浪子性格
每間公司做一年就走
成日轉工作環境而識到唔同女人

你覺得接受唔到咪再揀過
但要清楚自己唔好係其他層面揀三揀四
人係無完美

睇我想同你做45分鐘情侶就知我浪子過佢
Deal?

on9做咗男朋友係可以
屌依家真係不了

仲有記得呢啲問題根本唔應該問
做人唔好咁犯賤乜都要挖到咁深
越了解越討厭係常識黎

我都覺得犯賤
其實估到大概答案
冇諗過真係
係咁說服自己好正常

你同佢又係返工識?
如果係就解釋到點解佢可以扑咁多同事
同埋一定報細數, 實際乘番4-5就差唔多

通常男人講自己仆過幾多個女仔 最少要除返3先係真實數目
女仔就要成返3

好易，去pantry 摷女同事有，收工打友誼波有，出trip 似密月又有

單身個時無咩所謂

咁隨便
之後有女聊佢都一樣會照扑

依家啲男同啲女都係不知所謂
都係嗰句 呢個世界冇道義 好自為之
能夠搵到一個有道義嘅人真係難上加難

你樓上都講佢成日轉工啦
唔使問肯定轉一個環境食一條女咁樣
你應該都係佢嘅中轉站

SBT
條條仔都話人地撩佢架啦 唔通同你講係我呃蝦條咩
認真覺得佢有報細數 最少一倍

條仔實扮死狗 乜都推哂比啲人 氹到樓主心軟返輔頭為止

睇你想個處留比老公 定係想搵個老手幫你破左佢 留個美好回憶啦

佢有次坐都好近同我講
話我身上冇味
咩通常其他女人都有陣濃香水味
嗰陣我開始懷疑佢係咪成日同女好close
但平時表面望落去佢一啲都唔social
都係不了

我學生嚟 係到返part time 實習
見識唔多

on9 乜撚野浪子性格
駛唔駛美化成咁

呢d叫不負責任，貪新鮮
好有料好多offer做高級位除外
不過聽你講條友都似個死mk
佢對女人都一樣會呢個態度

願者上釣囉
有d女人係咁on 9,唔係邊有男人不壞，女人不愛

樓豬

利申：以前呃過唔少女

至少 佢對你坦白 誠實 感情入面最怕唔係過去既事 係欺騙

睇完d回復你講詳細左之後
我同你講 咪撚制
個男仔一d都唔真！

咪即係想屌你囉

亂鳩咁用太宰治

我前度拍拖無耐主動話我知同過一個唔係男朋友嘅人做過，只有一次。佢想對我坦白。呢件事為往後一年多嘅關係種下禍根。

我欣賞佢坦白，但我都係想知道點解會發生，佢哋當時情感關係到底係點，因為我會擔心再發生喺我身上。

佢當然唔想我提起，但每次佢只會講多少少。但都講唔哂。喺佢眼中，呢啲都係喺識我之前發生，而且佢認為係佢污點，唔想我再提。

而喺我眼中，我唔係介意佢同果個人發生過關係。佢曾經偷睇我電話，想知我以前同女朋友相處係點，睇咗之後會問好多嘢，會比較。卒之，我又偷睇佢電話，睇咗同聽咗佢同一個女性朋友嘅WhatsApp知道咗佢同果個男人發展嘅事。細節同佢講嘅有唔match嘅地方。我問返佢，佢仲反感。

漸漸佢覺得我唔識欣賞佢嘅坦白，再夾雜其他問題，負面感覺越放越大，最終佢放棄咗我。

成件事，無話邊個啱哂，邊個錯哂，但的確傷害咗大家太多。我覺得兩個人一齊，要呃係好無意思，但係要坦白點先可以處理得好，係好深嘅學問。

你又知我亂用